同個男仔傾傾吓計佢突然之間send斷咁嘅嘢你係唔係即係話我係第三者？

呢啲情況大家會點做....傾傾吓突然之間send段咁嘅嘢嚟.....即係話我係第三者？

D幾日 越尼越

搵SP

唔知點解我覺得佢講啲野⋯⋯⋯有啲嘔心 似活在自己世界

明顯係
有D野要處理即係要同舊分手/要你等

貪新忘舊，送都不要

姐系我應該點.....

5p字
傾傾下講啲咁嘅嘢多數都係毒撚／黐線佬
樓主小心啲

佢話佢同條女一齊左七個月...佢話條女性格好火爆..成日都鬧交完全同佢唔夾...叫我俾啲時間佢..佢本身係諗住慢慢散..等個女仔冇咁傷..但係突然之間識到我...佢話唔想對我唔公平所以叫我俾啲時間佢...我話你諗清楚搞清楚先至再講...跟住就冇搵大家

收皮啦，又要唔分手，又拖住第2條女 人地想屌兩塊閪咋

仆街閪！

我識佢第一日已經問佢有冇女朋友佢話單身左三四年...係傾左幾日WhatsApp佢先同我暗示佢有女朋友...跟住我就冇再搵佢喇..你搞清楚件事先 冷靜啲..我要做第三者我使乜咁樣post出嚟

好恐怖

呢d人點信得過
遠離比較好

正仆街

我唔系隨便同人發生關係嘅人..我只係覺得比佢玩緊感情..搵你地評下理..因為佢叫我等佢...但我講到明我唔做第三者...叫咗佢搞清楚諗清楚先好再搵我

幫你highlight

呢種男人信唔過 呃得你 到將來玩厭左你 會再呃第二個

我正正就係諗緊呢樣野...就算佢真係散咗....我都要好認真諗下佢個為人

飛啦戇鳩

btw系你老母

有女都同第2條女咁close你覺得會係咩好人？佢今日咁對條女，第日都可以咁對你

男人唔壞, 女人唔愛

唔該晒你呀...無啦啦咁樣俾人鬧我都算冷靜....

我唔愛壞男人......但我偏偏遇着嘅都係壞男人

佢今日可以咁樣騎牛搵馬
他日你同佢一齊佢一樣可以

屌你老母咁樣呃鳩你都仲想同佢一齊？

講真佢講咩條女好火爆呢d野可以全部係佢自己鳩up出黎 等自己唔洗做衰人
樓主你自己考慮清楚

成世人流流長, 總會愛上 幾個人渣

見到咩傻傻的 真係嘔出黎

似係本身有女朋友
段對話睇到打冷震
有伏味，樓主睇路

通常呢啲仆街磁石都係有原因 成日話自己遇到壞男人好大機會自己本身個package都唔係乖 人地好仔嘅都唔會揀你 揀你嘅都只會係player 所以你咪錯覺識親嘅都衰

臭閪

咁又啱...不要天真的以為自己是個例外...他朝君體也相同對吧...

你冇估錯佢係有女朋友...不過識佢嘅時候佢呃我話佢冇..仲話自己單身左三四年....

做乜無啦撻句英文出來，難道講英文會有感覺啲？

誠信破產 一開始已經唔老實 已完
話知你條件幾好 講大話已經係大罪無得番轉頭

咪係
根本樓主就係想叫人飛左條女同你一齊
咁就名正言順唔係第三者

雖然你講嘢都幾難聽...不過你叫我block左佢我又覺得幾啱聽...

講到當正自己情聖咁on99
簡單講句我會飛我條女然後同你一齊咪得
不過個條仔應該都是鳩下鳩下
樓主唔想做雞就block柒左佢啦

誠信破產呢句真....

未一齊已經呃你，一齊咗仲得了？

恭喜你巧遇情聖

我都係諗緊呢樣野...對佢嘅為人同誠信有好大嘅質疑

只係冇本事嘅男人先會自稱專一好人, 因為佢哋根本冇得揀, 冇吸引力

你又好似有道理喎....可能明明條女就非常好...係佢自己貪新忘舊都唔出奇....好彩你提一提

你係咪對人有意思？如果係既佢又知既話 都算合理 如果唔係既話佢令我諗起 無錯係仙氣
其次點解啲人可以打啲咁既字而毫無感覺？我打呢啲字我總會覺得好唔舒服 真係好難睇

佢瞞住現任去溝女，你諗下到你做現任嘅時候會點啦。
他朝君體也相同。

不如你坐係我隔離穩陣...你講完我諗左一陣就block左啦😅你咪下下都咁激動先得㗎...

咁又唔可以咁講 拍拖既野厭咪分手囉 或者出面幾個屋企一個 講真無人知既就係無發生

好一句他朝君體也相同

呢啲咁既狗公
個正印點會係巴渣港女
肯撚定都係傻更更做左佢七個月肉便器屌完就下個啦
絲打擺低句「屌你老母死狗公」就block左佢啦

我同佢系朋友生日嗰陣識..走嗰陣佢拎左我電話..大家對大家都有好感..隔咗一日佢就約我出嚟食個晚飯行左陣..跟住就送咗我去搭地鐵..傾多兩日佢就send咗段咁嘅嘢嚟

take advantage from you 先岩

Block左佢喇...

咁都講得出 就係你鍾意依種先遇依種咋

啲字

我認真都唔知點解...識親嗰啲男仔都係甘..有女又話自己冇女..最後我覺得唔對路...然後疏遠對方...次次結局都係咁....就算我一開始已經問對方有冇女朋友...都係冇用都係冇用...因為個個都系答標準答案 話冇

同你情況一樣 我曾經以為自己就係個例外 結果⋯

一齊咗嘅佢又有另一個新嘅
佢100%會用返同一招對你同另一個女仔！
一睇就知佢係貪新忘舊嗰啲仆街黎

樓主同條仔幾襯
大家都鍾意用尼尼系系

我話你知啦 因為你鍾意既都係有條件質素既
你又咁後生點會玩夠 咁佢自然就係咁既人

你話你肯做sp
即刻唔洗等

呢度大把毒撚都單身, 問題係你唔會有興趣... 囉

條友咁撚賤， 我勸你就臨涯勒馬嘛， 擺明想拖住2條女， 又要扮好人。 仲有佢專登同你講唔想喺你身上攞著數， 此地無銀三百兩。